送命不能建國 戰爭要分攻守

這次是真實的戰爭。2016 年，說到中共爪牙香港差人會把香港人男殺女姦，沒有人信。三年後就出現了。這次是戰爭。

戰爭的目的在於勝利，而戰爭本身並不是目的。要勝利就要講求策略，因此智、仁、勇，三者以智先行。尤其，我方的軍備比敵方弱，就更加講究策略。否則全軍覆沒，我們就只能成為「綠帽暴動」的暴徒，然後男殺女姦，世上就再沒有香港人。

突擊戰之中，易攻難守。要處理一個據點，然後散去如流水，是容易的。我們在暗，他們在明；我們是攻，他們是守，而且有上千個目標要守。可是，一旦把時間地點都定下來準備大戰，那就變成攻守易位了。我們在明，他們在暗；我們是守，他們是攻，而且可以預先設下陷阱圍捕。

明日十月一日，中共篡政七十年國殤紀念日。我們的目的是侮辱中共，否定中共在香港的治權（牠本就沒有），並且祈求天滅中共。但這沒有必要在港島進行，散開就是流水，集中被圍着就是死水。請緊記，中共是殺人政權，你心存僥倖就是自殺。

香港人，打天下。明日港島的圈套陷阱，留給香港差人自娛吧。敵進我退，敵退我追。他們進軍港島，我們就退；他們在何處稍為放鬆，我們就追。天下是打回來的，是有勇有謀的。我們不要戰死，是要戰勝！

Telegram預設訊息可以保護到手足性命

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push